\begin{prerequis}
 \begin{itemize}
\item \'Evaluer la valeur d'une expression littérale
\item Résoudre des équations
\item Placer des points dans un repère
\item Lire les coordonnées d'un point dans un repère
 \end{itemize}
\end{prerequis}
 
\vspace{0.6cm}
% 
 \begin{autoeval}
  \begin{multicols}{2}
%1p79
  \begin{exercice}
     Soit l'expression $2x^2+5x-1$. \\   
     Quelle est sa valeur si: 
      	\begin{enumerate}
 			\item $x=2$? 
 			\item $x=-1$?
 		\end{enumerate}
    \begin{corrige}
\begin{colenumerate}{2}
 \item 17 \item $-4$ 
\end{colenumerate}
    \end{corrige}
 	\end{exercice}
%2p79
 	\begin{exercice}
 Résoudre les équations suivantes.
 		\begin{enumerate}
 		\item  $2x-4=7$.
 		\item $5x+8=9x-15$. 
 		\end{enumerate}
    \begin{corrige}

 \begin{colenumerate}{2}
  \item 5,5 \item $23/4$
 \end{colenumerate}
   \end{corrige}
 	\end{exercice}
 	\vspace{0.2em}
%3p79
 	\begin{exercice}
  Quelle est la valeur de $\dfrac{\TopStrut 2x-5}{\BotStrut x-3}$ si $x=0$?
 	\end{exercice}
    \begin{corrige}
    $\dfrac{\TopStrut 5}{\BotStrut 3}$
    \end{corrige}
\end{multicols}
 
 
 \vspace{0.3em}
 
 
 \begin{multicols}{2}
% 4p79
  \begin{exercice}
       Sur le graphique ci-contre:
       \begin{enumerate}
 \item  Quel est le point de coordonnées $(-2;1)$?
 \item  Quelles sont les coordonnées du point $F$? 
 \item  Quel(s) est(sont) le(s) point(s) d'abscisse 1?
 \item  Quel(s) est(sont) le(s) point(s) d'ordonnée $-2$?
       \end{enumerate}
    \begin{corrige}
\begin{colenumerate}{2}
 \item $A$ \item $(3;0)$ \item $B$ et $E$ \item $E$ et $H$ 
\end{colenumerate}
   \end{corrige}
     \end{exercice}
\begin{center}
 \begin{tikzpicture}[general]
\draw [quadrillage] (-3,-3) grid (4,4);
\axeX{-3}{4}{-2,2,1, -1, 3}
 \axeY{-3}{4}{-2,2,1, -1, 3}
 \origine
\foreach \N/\x/\y in {A/-2/1,B/1/1.5, C/1.5/1, D/3/3, E/1/-2, F/3/0, H/-2/-2}
{\pointGraphique{\x}{\y}{\N}{above right}}
 \end{tikzpicture}
\end{center}
 \end{multicols}

 \end{autoeval}